覺唔覺得呢個世界好多認真撚

睇連登就知

你會唔會都認真左?

我就係太唔認真，班認真撚唔俾講笑都痴線

例如笑女權同笑黑鬼都係認真撚唔鍾意既野

所以你覺得佢地都你認真?

自膠 所以你覺得佢哋係認真?

同意
講下笑都要衝出嚟屌

唔係認真L，係蠢L
係連登係有一大班人睇唔明反話

唔係蠢，係冇幽默感，例如所有黃圈唔笑得一樣
願榮光歸香港國歌唔笑得一樣

笑下又好認真

蠢同純真係真既
平均年齡低於20歲

覺得樓主好撚煩

開咗好撚多垃圾post